今天是我國國父忽必烈大汗逝世725周年，呼籲全香港同胞到維園悼念這個中華民族復興大偉人

幾點

宜家行得

幾時改左名